<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BUS Murcia</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="empty_line">
        Esta linea no se encuentra activa hoy, por ese motivo no se
        puede consultar el recorrido.
        \n\n
        Por favor, vuelve a probar en otro momento.
    </string>

    <string name="empty_places">
        Aquí puedes crear tus propios sitios favoritos. En esta sección
        podrás ver rápidamente los puntos que sueles frecuentar.
        \n\n
        Por ejemplo: Casa, Trabajo, Universidad, Hospital, Plaza Circular...
        \n\n
        Puedes crear tantos como quieras y ponerles el nombre que quieras.
        \n\n
        Usa el botón \"+\" de abajo a la derecha.
    </string>
    <string name="hint_synoptic_sublines">
        AYUDA: Elige las sublineas que te interesen. Si hay más de una activada, se mostrarán las paradas
        comunes en esas sublineas.
    </string>
    <string name="tarifa_billete_sencillo">
        Precio: 1,85€.
        \n\n
        Opción no recomendada para viajes recurrentes.
        \n\n
        NOTA: En este billete no se aplica el 30% descuento del
        gobierno.

    </string>
    <string name="tarifas_estudiantes">
        Precio expedición de tarjeta: 1,00 € que se abonará en el momento de su emisión.
        \n\n
        El trayecto en tranvía o bus urbano cuesta 0,50 €.
        \n\n
        El trayecto en bus pedanías cuesta 0,85 €.
        \n\n
        Transbordo tranvía o bus urbano a bus pedanías: 0,70 €.
        \n\n
        Transbordo tranvía a bus urbano (o a la inversa): 0,35 €
        \n\n
        Transbordo bus pedanías a tranvía o bus urbano: 0,35 €.
        \n\n
        Puedes conmprarla en las oficinas de TMP Murcia en Avenida Libertad.


    </string>
    <string name="tarifa_bono_murcia">
        Precio expedición de tarjeta: 1,00 € que se abonará en el momento de su emisión.
        \n\n
        El trayecto en tranvía o bus urbano cuesta 0,70 €.
        \n\n
        El trayecto en bus pedanías cuesta 1,15 €.
        \n\n
        Transbordo tranvía o bus urbano a bus pedanías: 0,90 €.
        \n\n
        Transbordo tranvía a bus urbano (o a la inversa): 0,45 €
        \n\n
        Transbordo bus pedanías a tranvía o bus urbano: 0,45 €.
        \n\n
        Puedes conmprarla en el propio autobús o en las máquinas autoventa del tranvía.

    </string>

    <string name="tarifa_bono_fn">
        Precio expedición de tarjeta: 1,00 € que se abonará en el momento de su emisión.
        \n\n
        El trayecto en tranvía, bus urbano o bus pedanías cuesta 0,50 €.
        \n\n
        Transbordo (en cualquiera de los tres transportes): 0,45 €.
        \n\n
        3er transbordo: 0,15€
        \n\n
        Puedes conmprarla en las oficinas de TMP Murcia en Avenida Libertad.


    </string>
    <string name="tarifa_bono_fn_especial">
        Precio expedición de tarjeta: 1,00 € que se abonará en el momento de su emisión.
        \n\n
        Tarjeta gratuita para beneficiarios del título de Familia Numerosa Especial.
        \n\n
        Se entrega cargada con 900 viajes.
        \n\n
        Puedes conmprarla en las oficinas de TMP Murcia en Avenida Libertad.
    </string>

    <string name="notifications_request">
        Usaremos las notificaciones para enviarte información de última hora sobre el
        servicio de bus de la Murcia y pedanías.
    </string>
</resources>